原來伍公子五年前已經講過搭地鐵跳閘癱瘓港鐵！

0:29開始

只能說公子當年真係行得太前
主席萬歲！

自推十次頌讚主席

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

～

6/10

7/10

抵我逢二四六夜晚九點打句ray報到

8/10

咩呀,明明係呼籲人唔好咁做

ray

留意外國時事係唔同啲

俾人搶左...
9/10

係伍大師

10/10

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好懷念以前大家無憂無慮每晚追直播...
睇公子玩l4d2好好笑

Sorlysorly 更正返先

公子真係好有學職

同時都係道德痿主席